街坊路過旺角又係拉非法集結，元朗白衫人又係拉非法集結

我屌你老母死黑警

如果入暴動
保險唔賠啲車

個人利益至上